[直播推到完場] 14:30 足總盃首圈 - 標準灝天 vs R&F富力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 深水埗運動場

= 支持標準灝天
= 支持R&F富力

預計雙方陣容:

標準灝天

奧力斯
徐宏傑 勞烈斯 楊賜麟 余沛康
美高 賴菲爾 郭子堦
廖培楓 艾華頓 鄭兆均

R&F富力

邢瑜
楊挺 陳佳奇 荊騰 倪波
閔俊麟 向嘉馳 楊子藝
黎宇揚 張國明 卓耀國

勝方將於8強對冠忠南區
90分鐘打和將加時30分鐘, 再打和即互射12碼

足總盃 標準灝天小虎隊圍攻R＆F富力

港足「小虎將」燃亮「瑞士豪度錶足總盃！足總盃相隔7年再獲冠名贊助，新進鐘錶品牌「瑞士豪度錶」今季亦有贊助港超新軍標準灝天，後者周日（18日）下午2時30分於首圈假深水埗運動場惡鬥季內第3度交手的R&F富力，一眾U21「小虎將」勢將把握東網直播機會顯身手，為贊助商省靚招牌！（東網周日下午2時30分直播）

標準灝天早前於聯賽賽和傑志贏口碑，不過上仗主場大敗4球予冠忠南區，表現略嫌飄忽，現時亦在聯賽榜被R&F富力過頭，以5分排「尾2」。儘管護級形勢險峻，會方揚言會在足總盃全力以赴，答謝贊助商瑞士豪度錶的支持。領隊招重文表示：「球隊宗旨是培育年輕球員，發揮難免會有所起落，加上仍受傷兵困擾，陣容可作變化不多，惟望一班小將可珍惜機會爭取表現。」

徐宏傑漸見大將之風
標準灝天近仗上陣華將的平均年齡僅得23歲，就連27歲的隊長楊賜麟也成土炮中的「長老」！除他以外的後防小將如徐宏傑、勞烈斯及余沛康均是21歲以下，經驗不足卻有速度搭夠。當中19歲的徐宏傑今季曾司職中堅、右閘及防守中場等位置，近仗表現漸見大將之風，今仗停賽復出的他表示：「教練團不時與我們傾偈減壓，而且在訓練上花很多心思糾正我們不足，希望今場可吸取上仗教訓，踢出部署。」同樣只得19歲的郭子堦與鄭兆均亦可望擔起前線大旗，以靈活走位支援巴西前鋒艾華頓。

標準灝天今季曾先後在銀牌首圈及聯賽擊敗R&F富力，不過後者於上周護級大戰勇挫港會，全軍士氣大振，除了3仗入3球的卓耀國重現鋒芒，另一港將張國明亦逐漸復勇：「始終上兩季出場較少，季初體能狀態不足，甚至跟不上節奏，反而近期移任前鋒效果不俗。希望可逐步提升狀態證明能力。」據悉富力已計劃在下月轉會窗重開後，從一隊調派6將增強實力護級。

評述: 郭子龍，大頭

全力支持垃垃

大家早晨

全力支持垃王吊打支那畜牲

預計戰果：

Mk國入两球，艾華頓两球,b一球

垃垃隊必戰

[quote]預計戰果：

Mk國入两球，艾華頓两球,b一球

垃垃隊必勝

真乖

咁多人支持富力

垃圾組合

殘體

quote多咗

Sorry

預計戰果：

Mk國入兩球，艾華頓兩球,b一球

已出發去支持垃垃隊

上仗在港超聯主場以0：4不敵南區的灝天，今仗重整旗鼓與富力在足總杯首圈賽事中相遇。灝天本季與富力曾兩度碰頭，聯賽首循環勝2：0，銀牌初賽則勝1：0，對賽成績佔優，今仗有信心可以再下一城。該隊最近五場比賽錄得1勝1和3負的成績，表現已較早前有明顯的進步，失球數字亦已大幅收窄，但在進攻方面仍有改善的空間，一套穩守突擊的戰術效果相當理想，可望於今仗能繼續發揮其效果，力拒對手的來犯。
上仗在聯賽主場以1：0擊敗港會的富力，今仗與灝天角逐八強席位。富力上仗全取三分後，護級壓力稍為鬆一口氣。該隊季內曾兩度向灝天稱臣，期望於今仗能擊敗對手報回兩箭之仇，因此必定盡遣精鋭上陣，全力爭勝。

駁唔到

今季大家過兩次, 標準灝天一次贏1-0, 一次贏2-0

垃立

垃垃必勝

垃垃終於反先

咁都有直播

垃圾波， 垃圾講波組合
使唔使咁趕客呀

用心良苦

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1: 盧鈺明
助理裁判員2: 伍偉康
後備裁判員: 吳佳林

聽講南華羅曉聰真人個樣幾mk

Mk聰

攬攬

啱啱喺上水廣場見到巴西希
我都同富力港腳幾有緣

咁遲先到

佢傷左好耐冇入18人名單

但唔使隨隊咁free

張景驊正選

標準灝天正選

張景驊
徐宏傑 楊賜麟 勞烈斯 余沛康
尹東憲 賴菲爾 美高
廖培楓 艾華頓 郭子堦

後備: 歐陽峻彥 [GK], 謝雷, 劉梓堅, 戴亞斯, 鄭兆均, 劉冠邦, 劉智樂

R&F富力正選

邢瑜
楊挺 陳佳奇 荊騰 馬偉超
韋宗仁 楊子藝 閔俊麟
向嘉馳 張國明 卓耀國

後備: 龍文灝 [GK], 項文俊, 曾健晃, 林衍廷, 劉德仁, 何子霖, 林雲傑

三個外援中場, 想壓住富力, 今場要睇富力前場發揮

留名我頓大發神威屌打支那豬

btw, diaz失蹤完返黎

傷咗隨隊有乜用？做啦啦隊打氣？
Bty諗起早幾年有南華球員傷咗都跟港隊去外地東亞盃，俾人寸九佢去旅行

歐陽峻彦個名好有田仲俊彦feel

徐宏傑

富力比賽日後香港球員可以留係香港放2日假

我都唔知呀
一齊隨隊有D團隊精神咁掛

正面迎接mk國

細明新一代華人中鋒

幾辛苦，mk國紀律好左少少

mk國會唔會單天保至尊

live:

呢條先岩

開YouTube了

觀眾席好冷清

林衍廷做乜尻, 返bench啦

直接擊倒

d粗口入哂咪

本地都有人去富力

飛哥有冇機, 富力調過黎個6個仲係冇中鋒

點睇都係
余沛康 徐宏傑 勞烈斯 楊賜麟

正選既楊挺,閔俊麟RF富力最後一戰

奧力斯呢???

或者傑志8小龍，否則全季板凳

BTW DIAZ著完草?

對富力梗係用多d場區鬼屈對家

一個禮拜至少5日係大陸, 制唔制呀

白衫白褲左攻右富力
藍衫白褲右攻左標準灝天

曾志考去富力打中鋒啦屌

大頭講垃立

同佢細佬爭飯碗

立立姐
一定唔係個垃字黎

向嘉馳入2球, 2球都12碼

美高拎左身份證未

廢kim打卡

徐宏傑, 楊賜麟, 卓耀國

垃立大師

敢言
比錢請這些垃圾球證

超班龍

東網又影女
人地老母睇到就唔好啦

影阿伯食嘢咋

唔係姓金
唔比入!

楊子藝甩左第幾次波

悶到死

一隊靠卓耀國
一隊靠艾華頓

垃垃用心良苦

泡菜仔做球員外，仲可以做教練intern

尹東悆

曾健晃主力

bench主力

以前張國明都係踢正前

聽到都笑左

係屋企睇，開始鐘眼瞓

左中，左翼

楊挺推進一流俾波九流

左閘都打過啦

推果下以為佢好勁

你啱
印象中踢晨曦個陣好似ok
之後就去左傑志坐

傑志專殺中上水平local, eg 細佬, 傻明, 唐文

場波好悶
香港垃垃vs支那垃垃

sad but true
試過睇波見到唐文 傑志班細路一齊坐 佢自己一個坐埋一邊斯人獨憔悴

唐文上季都ok
唔明今季連輪換都咁少

細佬先慘

趕客西波

上季好似係丹尼傷得多先有得打左閘

閔俊麟真係想拎封利是先走

支那明都中上

放聖誕假

唔好話爭正選， 後備入黎替下ky或者丹尼都ok掛

分分鐘劉卓軒頂閔俊麟做指揮官

陳佳奇

好似放返賴菲爾打左閘

我想佢出下羅梓

楊挺都想

無可能，傑志假鬼行先

富力仲話收返楊挺踢中超

屌借哂出去算啦

傑志假鬼多到可以左閘都出外援

丹尼踢到40歲都可以係傑志打正選

黎兵契仔，球迷會話去法圖斯果隊貴州智成

可能賣落中甲?
不過check返楊挺係16年冬季窗用內援位簽返黎,
同埋佢係支足U23隊長, 未必放棄既

法圖斯會好唔得閒

楊廷連港超都未踢得好
如果佢踢到中超， 咁梁大佬都得

HT 0-0

似上面位巴打講咁去貴州
仲話之前踢過比乙

頭先影到nicole跑步

唔怪得支足u23都係咁廢

唔好咁痴啦

等緊佢踢港隊

終於可以解決左閘荒

比乙無出過場，黎兵以前富力助教買左佢返嚟，衣家接收返佢去貴州

細佬去傑志前都已經回唒塘啦
反而唐文仲算當打，無理由咁少出場機會

Mk國carry

細佬去傑志
出親好似都比人屌多

用歐沖交換比富力啦

季前大埔想揾艾華頓，最終跟住招sir

明智

艾華頓fc

唔好離開香港就得

垃立今季嘅組織仲好過南華同傑志
In 美高叔叔 we trust

下半場

艾華頓
拖得咁慢

都係標準灝天贏架啦

19號都幾on9

去大埔入埋唔夠後面幾個炮台輸

屌拿星呢場野都有人討論

即刻換

即刻換走埋

4個香港人

新442一野食左卓耀國個位

YES

閔俊麟有視野, 但俾波太慢, 儲哂氣俾, 中埸版moses

傳定射

球王晃

有假放

屌你老母留名

支那狗紅牌

真係紅左

宜家返入更衣室儲氣

條撚樣係專登紅

最後一場都要食紅名留清史

戲太屎

閔俊麟都係去貴州智成

均仔

下個兩黃係楊挺

招重文：均仔，你踢果邊

林衍廷上星期17歲，今季出過8場

晃爺要出啦

大陸仔落黎除左打假有乜作為？

出JJ打中鋒啦

亦因如此，我喺Starbucks撞到禾果

佢可能以為我收數佬 我fd話佢望左我好多次

辣殺波

以為有交打

Mk國好撚可憐，得佢踢緊波

我岩先訓左陣 再起身都係0比0

不過太肥

屌你老母支那仔

呀國同大陸仔同聲同氣

你再訓多30分鐘應該都仲踢緊

屌你老母條支那仔打人都冇紅牌
我屌你老母呀

不如拉隊走啦屌你老母, 反正都係辣殺波

....

球證好撚嘢呀 球證一流呀

點解佢有機會出國踢
唔算突出， 不過咁後生踢職業波都算表現淡定

垃垃

記得以前有班友好鐘意吹捧曾氏兄弟

大頭係咪on撚鳩
咩叫混亂得濟

嘩, 教練叫呀國負責控制d人

條撚樣控制左自己先啦

比錢直播比人睇自己隊波有幾西

屌
咁都唔入

楊子藝條撚樣打人又係想放假, 球證用乜唔紅佢

阿媽係咪女人

2個都

富力全隊食撚屎

做乜姐你

幾時有吹捧過細佬

贏波打人輸波打人
大陸文化帶落香港

公仔佬

甲組球王

徐宏傑真係望住國仔咁食

吹捧戰神咋
晃

好有潛質

大頭收嗲得唔得

大頭講唔洗加啦個下幾high

應該踢外國青年軍姐

佢想收工既話可以隨時收架喎

卓耀國又過唔到新442

上場勞列斯冇左佢瀨哂屎

又格到國仔啦
國仔

徐宏傑應該B隊, 陳衍光應該A隊

禾果使唔使S隊

同佢踢街波埋唔到身

卓耀國連新442都過唔到，應該踢C隊

C啦

everton

艾華頓又一扭三

向嘉馳條撚樣咁交返後真係世界級

屌，咁都救到

我頓

好, 收工

艾華頓FC

講左我頓擊殺支那豬

艾華頓

終於入波，垃垃隊廢到

多謝黑龍哥!!!!!!!!!!!!!!!! 唔駛再睇辣殺

agger

禾果

on9國

？

艾華頓咁都唔入

？？？？？

xx補時換人拖時間

余沛康調轉咗條褲嚟箸

標準灝天以1-0擊敗R&F富力, 將於8強對冠忠南區

垃立隊3勝支那仔
好撚正氣